what do you think which is exciting about programming

what do you guys think ?

what 7 are you saying?

樓主太睇得起連登了, 你呢個問題貼去Quora就大把勁人答你!

樓主準備見工？